SNDL有冇人買

有

打算幾多放

8到10 掛 我小小姐 唔怕擺
0.66 5000股

點睇

佢地9up唔洗本 GME到1萬時佢有機會300既

真心就 300 唔係話冇可能 0.01%都係可能
但我就唔太貪

1萬股 成本0.6x

買左 呢隻不嬲俾沽空機構壓得離譜
以前成本0.3 高位賣左
而家再買番 成本0.8
MACD 金叉 再加上 打空軍熱情如火
只要做到低位溝加 STRONG HOLD
一定可以飛天跟住 睇D 期權就知 D CALL多到仆街
只要沖上去 班撚樣要平倉就要推高個價

升得穿1.5再講